>  NOTE : PREVIOUS commit in gitlab repository > 
>  Repo : [SINTAK](https://gitlab.com/a0i/sintak) thanks.

## Admin

-   ~~Bisa manage akun mahasiswa,kaprodi,dosen~~ ( Rampung )
-   ~~Bisa manage mahasiswa,kaprodi,dosen~~ ( Rampung )

## Kaprodi ( WIP )

-   Bisa milihna 2 pembimbing nggo 1 mahasiswa berdasarkan inputan Judul Tugas akhir (Ngenteni mahasiswa ws nginput) (Read, Update)
-   Bisa ngileng list tugas akhir (Read, Update)

## Dosen ( WIP )

-   Bisa ngeACC judul Tugas Akhir (Read, Update)

## Mahasiswa ( WIP )

-   Bisa input judul TA ( Kurang nampilna dosen pembimbinge )

### Cara install

-   Terminal
-   git clone <url-repo kie>
-   composer install
-   copy .env.example , rename gdi .env
-   isi nama database
-   php artisan key:generate
-   php artisan migrate --seed
